星期一爆升500點

先睇287殺能仔

你都睇得好淡

爆升500倍就差唔多

夜期爆升

好似上次咁, 星期5 抽高拉升氹散戶高追, 星期一暴跌900點

掃清陰霾啦，升

pish

no one agger?

無可能啦
全世界大升

28800殺哂

股神

咁星期二呢

收市再睇

有冇高見

升翻曬 股災完咗

今日應該平開